# diaporama test
## ressources numériques
### internet

1.rappel
---
Retour sur les origines d'Internet au début des années 60, pour expliquer ensuite le développement spectaculaire que ce réseau informatique a eu dans le monde entier. L'utilisation de l'expression "les autoroutes de l'information" prend ainsi tout son sens.

---
![image](https://fr.freepik.com/vecteurs-libre/mise-reseau_4811995.htm#fromView=search&page=1&position=35&uuid=590df7ba-df44-4ba6-b5fa-f087facd2b23)
----
https://enseignants.lumni.fr/export/player/00000001800" width="100%" height="100%" allowfullscreen></iframe>